連登有幾多人Love❤ G-IDLE 我愛❤雨琦

我愛❤雨琦

推

改user name未

MOMOLAND❤ 2個
G-IDLE 得一個
未改得

見你咁多高質圖 今次支持下你

我長期高質會員

樓主弱智

邊道可以叫到好似雨琦咁既雞？

世界上最可愛的女生

係你老母個閪到

Minnie呢 美延呢

都正

3個 改得名

ok,呢個大陸妹你要，nancy就交俾我

正還正 愛還愛 兩回事黎

我食開3餸飯 未到你

(g)i-dle|>>momoland

食屎啦 傻鳩

樓主開POST開到比KPOP POST D人BLOCK晒

Fact

push

收皮啦

請接受現實

7頭